[簡單直接解說] 加泰集會選擇困難症

簡單直接嘅選擇:

有共產主義支持嘅就反對佢就係啦，仲選擇咁多？

共產黨支持嘅就要反對

推

推，醒呀各位!

P牌推

推呀

推呀，等啲人醒下